想助養兒童 點揀好？

有咩機構係唔會食我啲錢？
我想絕大部份錢都真係去到嗰邊幫到佢哋
同埋會定期寄啲相片俾我知道兒童嘅進度同埋助養緊嘅兒童嘅情況 我會安心啲
世界宣明會？
樂施會？
有冇巴打有經驗或者知道啲咩
唔該晒

我報watoto
個細路有時會寫信俾我

Push

same here